香港人 一日唔正式宣戰

只會令更多 手足無辜被捕

團火唔應該係咁用

究竟出面仲有幾多人 唔覺得係打緊仗？
戰事的確展開左 只係我地一直都係挨打一方 無能力反抗

tg 450度 根本就係毒到仆街 生化武器
無知港豬 以為縮得就縮 死左都唔知咩事

其實知係打仗
但敵人係全球最黑暗人數最多既支那黨軍
而唔係香港差佬黑警
popo係狗無錯，共狗而已
香港人係遲早對支那宣戰既
不過呢樣真係要諗清楚先

個啲係軍人黎 唔撚係差人 你地譴責佢 無撚用
軍人戰犯罪行 係必然 , 姦淫擄掠 濫殺無辜
要發洩係低智前線到 徒勞 佢地都係盲目服從頂上柯打

反而小心啲 武力唔對等 唔好搞咁多對抗
等待真正既日子來臨 可以'玉帛相對'
⋯
就係不嬲都提倡既升級

冇美國參戰係贏唔到

有軍火先講

講

黑警只係狗 要打經濟戰

推

想送多幾個人去死？

極度支持！要正式宣戰，畀個民意授權所有人自保！

香港人，忍無可忍！

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

無錯 呢家示威者 又行返之前模式
一日無鎗都幾挨打